https://web.archive.org/web/20030729000643/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=545

### [10900] ヒデジロー	2003.06.22 SUN 12:15:54　
	
皆さんありがとうございます。こんな僕を受け入れてくださって・・・
＞[10894] chikka(Eastern Shizuoka)様
　僕は昭和６３年です。

最近「北条司もっこりメッセージ」を読んでいて思ったのですが、「シティーハンター２」って漫画で出ているのですか？誰か教えてください！！！m(_ _)m

### [10899] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.06.22 SUN 11:11:08　
	
　こんにちは～。

＞[10894] chikka さま
　どうしてもつっこまずにいられなくて。「さよ○らなんて　言え○いよ　ばかやろー！」の曲は、ブルージーンズメモリーですよん♪

＞みろり さま
　最近みろりさまのカキコミがめちゃめちゃ面白くて、毎回笑わずにいられません（笑）

### [10898] lovesick	2003.06.22 SUN 05:35:34　
	
はじめまして、lovesickといいます。

既出だったら大変申し訳ないのですが、7巻の71話では向こう傷の人（←こういう言い方もどうだろう。。。）の名前が祐司でしたが72話以降では裕司になってますよね。

おそらく72話以降が裕司になっているので裕司の方が正しいのでしょうが、最初に(有)裕福興業って出てきた時、祐司の方が正しかったらすぐに家族の名前（特に兄）から会社名をつけたということがわかりやすいように思えるのです。

裕司だったらただ単に自分の名前からつけたとも考えられます。そうしたら家族への愛情とかがすぐにわからない。
あ、逆にその時点ではその辺を不明瞭にしておくのが狙いだったりするんでしょうか？
なんか、7巻を読んでいてずっと疑問に思っていて書き込んでしまいました。

### [10897] 将人（元・魔神）	2003.06.22 SUN 01:03:46　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。
バンチの表紙、たしかにキズがありますね。冴羽さんの絵は眉毛から
目を通って、ほっぺたにいって、紙面の端まで。
他に財前丈太郎も、上から下に縦にまっすぐ目を通ってキズ入って
います。皆さんがなっていると言う事は、印刷上の問題なんですかね？

＞[10894] chikka様　2003.06.21 SAT 23:10:55　
なんで僕がリーダーなんですか？話し合いもしていないのに～
chikka様の方がリーダーをやった方がいいのじゃないですか？

＞[10896] みろり様　2003.06.21 SAT 23:53:43　
表紙のリョウを見るのは、その方法よりも、4人の顔の仕切り線の
あたりに、鏡を置いたら、反射して映っているので、冴羽さん
だけ両方が映っている顔の絵になりませんか？

ただ、冴羽さんの髪型は左右対称じゃなくて、半分の前髪は
前に出ていて、半分は後ろに整えられているので、
本当の冴羽さんの顔にはなりませんが・・・(汗)(^^；

### [10896] みろり	2003.06.21 SAT 23:53:43　
	
>886 885　ayakoさま
なんたるちあ！表紙のリョウに気付かなかったぁ？いやん、ばかん、どこ見てんの～！！！
でも、仰ることも一理あるわ。他のお三方、濃いィモンね。
では、クォカ－ドのこと教えてくれたお礼にリョウだけカッコよく見える方法をお教えしましよう。
今週のバンチを目から1ｍぐらい離れたところに置きます。
片手に持って腕を目一杯伸ばした状態ぐらいでいいです。
そのまま、目を細めて、細めて、糸の様に細めましょう。
視界の中で色の判別がつきにくくなり、暗いのと明るいのぐらいしかわからなくなった状態で表紙を見ましょう。他３人は色、濃いから真っ黒になるけど、リョウだけくっきり見えるでしょ。
あとは、パンダさまの言うリョウの目力でリョウがアナタを見つめてくれます。
リョウと見詰め合って、ああ、オンナに生まれて良かったわ、って実感しましょう。
（…ナニ言ってんだ、このアタイ…）
Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま、この方法ならリョウの口元なんて気にならないと思います。

### [10895] おっさん（岐阜県：日焼けした・・）	2003.06.21 SAT 23:45:22　
	
毎度、おっさんで～ごじゃいます。仕事で、新店の搬入の手伝いへ行きましたが駅からその店まで行く道のりが長いこと（徒歩１５分）それまでに軽い日焼けをしてしまいました。ということでおっは～っす。

か、感想です。
胸キュんですか～。阿香も女の子らしくなってきましたね。初心だわ（＾＾）信宏くんは男として成長するのはもう少し先でしょうかね。阿香のきもちも分かりますね。自分が気づかないうちに恋をしてる。私自身もありますので・・・。

本日はこのへんで・・・

### [10894] chikka(Eastern Shizuoka)	2003.06.21 SAT 23:10:55　
	
どうもこんばんは。「Ｃ・Ｈ」ファンの３０歳代独身男性で結成されている「Ｓｉｎｇｌｅ ３０’ｓ（Ｔｈｉｒｔｉｅｓ）」の副リーダー（ちなみにリーダーは将人（元・魔神）様でほかにふじっちょ様もメンバーになっています。）で最近やさぐれがますますひどくなっている高校教師のchikkaです。その理由はずばり夏なのに「彼女がいない！！！」からです・・・・。

【ベッカムがなんぼのもんじゃい！！！】
彼女がいないのに爆弾発言。これで日本中の若い女性達を敵に回したな・・・。ついに「生涯独身決定」してしまったな・・・・。何のことかといえば私のヘアースタイルのことです。床屋に行ってきて、暑いので思いっきり髪の毛をばっさり切りました。そしてできた髪型は何と「球界番長清原」と同じものになりました。ＢＧＭに長渕剛さんの「とんぼ」が流れてきそうです。男にもてそうです・・・。そっちの道に走ろうかなあ～～～。どうせ教師辞めるし・・・・。

【３人のＢＧＭ（大丈夫かなあ・・・）】
今週の香瑩ちゃんには今は亡き村下孝蔵さんの「初恋」（好きだよと言えずに初恋は 振り子細工の心）かＨ２０の「想い出がいっぱい」（大人の階段のぼる、君はまだシンデレラさ）、そして夏目芳樹さんにはＹＭＯの「君に胸キュン」（君に胸キュンキュン 浮気な夏が 僕の肩に手をかける）、哀れな信宏君には田原俊彦さんの「悲しみＴＯＯ ＹＯＵＮＧ」（こんなはずじゃなかったよねえ）か近藤真彦さんの「ハイティーンブギ」（さよならなんていえないよ、バカヤロー）でしょうか？かなり古い曲ばかりですがいかがでしょうか？最近昭和の曲が妙に新鮮に感じます。

ところで話変わって、【１０８８９】のヒデジロー様。初めまして。chikkaです。堅苦しい挨拶は抜きにしてお互い楽しくやりましょう。ところで、あなたは「昭和最後の中学生」ですか、それとも「平成最初の中学生」ですか？ちょうどヒデジロー様が生まれた時（１９８８～１９８９）は昭和と平成の境目のところですから、来年度入ってくる高校生は「昭和最後の高校生」と「平成最初の高校生」がごっちゃになります。あともう少しで「昭和生まれの高校生」はいなくなるか・・・・。昭和は遠くなりにけり・・・・。どうせ私はその頃教師辞めているし・・・。

ayako様、今年はあきらめていましたがあの２人組のバンドのコンサートが静岡でも行われることが決定しました。９月２０日と２１日に場所は浜名湖の湖畔で行われます。かなり遠いですが行こうと思います。同じ静岡県内でも私が住んでいるところからは東京よりも浜松の方が遠いです。（これマジです）

### [10893] 圭之助（けーの）	2003.06.21 SAT 20:25:53　
	
ああぁ～！あったがな！訂正が（汗）

「以来」じゃなくて「依頼」だよぅ…（Ω_Ω）クスン

### [10892] 圭之助（けーの）	2003.06.21 SAT 20:23:01　
	
こんばんわ～、暑さでヘロヘロの圭之助どぅえす(*_*;)

★今週のバンチ★
阿香、かわいいですね～。圭之助も思わず初恋…っていうか過去の初々しい「きゅん」を思い出して「わかるよ～、阿香！その気持ち!!!」って（笑）
信宏は…ちょっと今回は救ってあげられない（笑）いくらなんでも顔をチョコッと拭くだけならば、最大限譲って許してあげよう。でもＴシャツの首を広げて胸もとまで拭いちゃったら、あーた…乙女の怒り（ショック）は大変なものですよ！
…しかし信宏と阿香て歳いくつくらい違うんだろ？
この回のお話は事件とか絡んでこないのかな？夏目さんが事件に巻き込まれて以来って感じの進行ではなさそうですよネ。

★今週の表紙★
私のバンチにもリョウちんのお顔にキズがついてます！そうですね、眉から頬をつたって表紙の左下へ端まで擦り傷みたいのが。そこの本屋に置いてあったモノは全部キズが入ってたから、あ～印刷上の問題かな？ってあきらめて買ったんですけど…パンダさまのところは拳志郎がターゲットでしたか…。

レスでぇす☆

＞10879 キャロラインZさま
はじめまして。圭之助と申します！
ウチにもよく招待状とか来ます。数年前、好きな画家さんがいてシルクスクリーンを購入したからなのですけど☆見に行くのは好きなんですけど、会場のスタッフがもう１枚買わそうとしつこく話し込むのが嫌で、最近は行かなくなってしまいました…o(´^｀)o

＞10881 みろりさま
少女マンガのノリ。そうかぁ…圭之助はもともと少女漫画で育ったもので、今バンチのような週刊誌を買ってるなんて本人が一番ビックリです（笑）北条先生の絵はなぜか抵抗無く、ス～ッと入り込めたんですよね♪
いつもギリギリまでガマンして、気づかぬ内にストレス溜め込んじゃう人なのですよ☆やさしいお気遣いありがとう(^-^*)

＞10889 ヒデジローさま
はじめまして！中３ですか？わ、若い！！ハタチは離れたお姉さん（強調）の圭之助と申します（＾∇＾）
圭之助もずぅ～っとマンガばかり読んでた頃ですなぁ☆なつかしい♪（成績云々はおいといて…汗）てぇことは来年受験なのかな？読みたいときは真剣に読んで気持ちをスッキリ切り替えて勉強するといいんじゃない？親につっこまれるのもシャクだしね。一応やることやってれば反論できるでしょ(o^-')b
ここのBBSはそーゆーこと一杯経験してきたお兄さんやお姉さん達がウジャウジャいるはずだから、楽しい体験談聞けるかも♪

＞葵さまへ一言レス
圭之助はドラえもんだったわ♪（これだけできっと判るハズ）愛のタマさま、さんきゅう☆

### [10891] ふじっちょ	2003.06.21 SAT 18:22:22　
	
こんちわ～

今日は輪にかけて蒸゛ぢ暑゛い゛～(-_-；)だのに、補講があるから土曜なのに昼から学校へ…１８０分みっちり勉強してきましたよ、その内１２０分は「羅生門」観てたんだけど…寝不足の身には正直きつかった…(^^ゞ

＞[876]&etc 千葉のOBA3さま
OBA3さま必殺分身殺法炸裂！！(爆)
じゃあ僕は鮒の方を…
ドーンと何処へ行きましょうかね？経験豊富っぽそうなOBA3さま助言プリーズ<(_ _)>
恋愛以前にきっかけが欲しいのよホントは…(ToT)

＞[879] キャロラインZさま
それでも芸術に囲まれた生活をしてるんですね(^_^)かたや、芸術とは縁遠い僕にはうらやましい生活ですよ(笑)

＞[881] みろりさま
誰も「夜明けの“H”」なんぞ求めてな～い(#▽皿▽)=3
純愛・純愛！まず純愛に生きてその後に…（注：不適切な表現のため一部削除します）(笑)

＞[888] 無言のパンダさま
ぼ…僕は無神論を推奨気味なんで遠慮させていただきます(-_-;)あくまでも、「(#▽皿▽)=3」の広告等なんで…
子パンダさまに信宏よりもいい男はいっぱいいると言ってあげて下さい…いえ、深い意味はありませんから(笑)

＞[889] ヒデジローさま
はじめまして。中３とは、また若い人が来ましたね(^_^)
僕よりも若いし…奥様連中の餌食にならないか心配…(爆)
勉強するふりしてマンガを読んでいるとは…なかなかの確信犯だな(笑) これからもよろしく(^o^)丿

この辺で退却しようサラバ！│(｀^´)│トウ！！

### [10890] 千葉のOBA3	2003.06.21 SAT 17:38:22　
	
げぇーーー！！！なぜにカキコが２回に！？わーーーん！ごめんなさーい！！すみませーーーん！

### [10889] ヒデジロー	2003.06.21 SAT 16:20:48　
	
はじめまして。
僕は、パソコン暦２ヶ月の初心者です。
まだ中学３年生ですがよろしくお願いします。
中学三年生なのに漫画ばっかり読んでいてよく親に怒られます。
だから最近は勉強をするふりをして、漫画を読んでいます。
北条司先生の作品のファミリーコンポに最近ハマっています。こんな僕を、どうぞよろしくお願いします。

### [10888] 無言のパンダ	2003.06.21 SAT 15:43:47　
	
こんにちわ☆

あ～暑さのせいで千葉のＯＢＡ３さまのカキコがふたつに見えるぅ～！？（笑）こっちはドンヨリとした曇り空のお天気です(~_~;)

＞千葉のＯＢＡ３さま（８６８）（８６９）
何をそんなに怯えてるのー？！(ﾟoﾟ)「凶暴に見えて実は温厚」なシロワニ（サメ）のような、このＭＫＰに・・・！
ところで今回の信宏の無神経な態度に子Ｐがついに「もう信ちゃんファンやめる！」発言をっ！そりゃ１００年の恋も冷めるわな、アレには・・・。要・猛反省だぞ～信宏よ～！

＞葵さま（８７２）（８７３）
えーっ？リョウの顔にキズが？！「私のリョウちゃん」にはそんなものはないぞー☆その代わり（？）拳志郎の顔にキズが・・・！
それより、今日の野球中継に葵さまのお姿が映し出されるかもぉ～？こりゃ必見だわ♪でも子Ｐとのチャンネル争いに勝てるか？！

＞ふじっちょさま（８７４）
まずはキミからひれ伏してくれたまえ。ほれほれ、やってみい！
さすれば恋愛の夢も叶うであろう～♪（*￣▽￣*）

＞ｋｉｎｓｈｉさま（８７５）
「まつわ」・・・なんて、ｋｉｎｓｈｉさまらしくない！さあ！ドンと体当たりじゃ～～～っ！と思ったら、さそり座なのね？いつまでも執念深く待ってるの得意そう♪（いやん☆ぶたないでぇ～）

＞キャロラインＺさま（８７９）
「画廊」っていうと、絵を購入する意志がないと入りにくいような気がしてたのですが、そういうわけでもないんですね(^_^;)
デパートの展示会だと、やたら薦められて困惑してしまうんですけどね（人を見てものを言えよ！って感じですが・・・笑）

＞みろりさま（８８１）
「猫の手も借りたい」と、よく言いますがネコの手って、ン○臭いんだー（笑）にくきゅうは気持ちいいんですけどね～♪
※私も、このような人間のまま年を取っていっていいものか悩みます(~_~;)でも好きなものは好きなんだし・・・しょうがないですよねぇ。

＞Ｒｏｕａｒｋさま（８８２）
そうそう！信宏が「ファルコ～ン」って言ってましたね！私も「あら？」と思いました☆(^_^;)それだけ親子関係（？！）も親密になってきたということかな？（笑）

先週の「クオカード」に応募しそこねて落ち込んでいたら、今週もプレゼントやってましたね♪今度こそ忘れないようにしなきゃ！

ではまた。(^_^)/~


### [10887] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.06.21 SAT 15:12:12　
	
　こんにちは～です。
　今気付いたんですけど、喫茶Ｃ・Ｅて他の窓は防弾ガラスになってるけど（確かめたら、傷はついてるけど割れてませんでした）入り口のドアとかは普通のガラスだったんですね、どーせなら全部防弾にすればいいのに（笑）

＞[10872] 葵 さま、[10875] kinshi さま
　わたしのバンチの表紙のリョウにも、傷があるんですぅ。眉から黒目の左を通って、左下へとななめに・・・（しくしく）。わたし、本屋で予約して買ってるから、キレイなのを選んで買う、ってことができないんですよね。でも予約しとかないと、本屋が入荷やめちゃったら困るしぃ、とか思っちゃって。

＞[10881] みろり さま
　口元、かなぁ、わざと悪人ぽくしてるときみたいな表情が、恐いって思っちゃったんですよぉ。　あ、個人的には、Ａ・Ｈのカラーでは５巻の表紙のリョウが一番好きです♪
　Ｃ・Ｈは少女マンガのノリで読んでしまう、てのはわたしもそうかも～☆　でも、Ａ・Ｈを成人誌、って・・・たしかに香港では１８禁らしいですけど（単行本３巻の注意書きより）（笑）　青年誌、ですよん♪
　ところで・・・リョウが喫茶Ｃ・Ｅの賠償なんて、すると思います？　しないだろうなぁ（笑）

### [10886] ayako	2003.06.21 SAT 14:42:03　
	
付け足し。
クォカードって私、使ったことあります！マツモトキヨシとか、セブンイレブンで使えるんですよ。コンビニ全店ってわけでは無いみたい。カードの裏に使える店の一覧が書いてありました。

### [10885] ayako	2003.06.21 SAT 14:37:42　
	
暑いですねぇ。みなさん大丈夫ですか？

私はこの暑い中、秋葉原に行ってＣＨのサントラでまだ持ってなくて欲しかったものを5枚ゲットしました。秋葉原すげぇ！！ＣＨがゴロゴロごろごろ。（大げさか。）

今週のＡＨ、最後の一コマがウケた！あと、表紙にリョウが居たこと気づかなかったあ。ぶっちゃけ、他のキャラが濃すぎてあまり目に入らないっていうか…。後で確認したら確かに居ますね。

### [10884] 千葉のOBA3	2003.06.21 SAT 14:14:53　
	
こんにちは。今日はあつーーーい！！真夏のようなお天気です。

８７８　　無言のパンダさま　　そう！信宏デリカシーがなさすぎるんですよね！アシャンの事ホントに好きなら、恋愛映画見せて盛り上がろうとかでなく、もっとアシャンの気持ちを思いはからなきゃダメだと思う・・・・。今回ちょっとあせって反省して、男として成長してほしいところですよねー。

８７９　　キャロラインＺさま　　美術関係がとても身近にある環境なのですね。うらやましいです。夏目氏はやはり純朴な性格のよう・・・。久々、りょうちゃん以外に惚れられる男性キャラ登場ですね。（信宏も以前はそうだった・・・汗）

８８１　みろりさま　　ＣＨを少女マンガのノリで読んでたってわかります！あの、りょうちゃんと香ちゃんが気持ちを寄せ合っていく、さまざまなエピソード・・・。私ＣＨ連載当時、少女漫画家やってた友人に、「そんじょそこらの、少女マンガより面白いよ読んで！」って勧めた記憶があります。なんか、すごく女性の気持ちがわかってるって言うか、そういう所ありましたよねー！・・・あとクォカードって要するに金券のようなものですよ。使えないお店もありますけど、バンチのプレゼントは５００ってあるので５００円分お買い物や、飲食ができるわけです。今コンビニなどは、みんな使えるのかなぁ・・・。その辺は自信ないですが・・・。（汗）ってえか、違ってたらどーしよー。

うーーー暑い、シャワーでも浴びようかな・・・？あ、ひさびさシャワーかかる同盟思い出しました。（笑）

### [10884] 千葉のOBA3	2003.06.21 SAT 14:14:53　
	
こんにちは。今日はあつーーーい！！真夏のようなお天気です。

８７８　　無言のパンダさま　　そう！信宏デリカシーがなさすぎるんですよね！アシャンの事ホントに好きなら、恋愛映画見せて盛り上がろうとかでなく、もっとアシャンの気持ちを思いはからなきゃダメだと思う・・・・。今回ちょっとあせって反省して、男として成長してほしいところですよねー。

８７９　　キャロラインＺさま　　美術関係がとても身近にある環境なのですね。うらやましいです。夏目氏はやはり純朴な性格のよう・・・。久々、りょうちゃん以外に惚れられる男性キャラ登場ですね。（信宏も以前はそうだった・・・汗）

８８１　みろりさま　　ＣＨを少女マンガのノリで読んでたってわかります！あの、りょうちゃんと香ちゃんが気持ちを寄せ合っていく、さまざまなエピソード・・・。私ＣＨ連載当時、少女漫画家やってた友人に、「そんじょそこらの、少女マンガより面白いよ読んで！」って勧めた記憶があります。なんか、すごく女性の気持ちがわかってるって言うか、そういう所ありましたよねー！・・・あとクォカードって要するに金券のようなものですよ。使えないお店もありますけど、バンチのプレゼントは５００ってあるので５００円分お買い物や、飲食ができるわけです。今コンビニなどは、みんな使えるのかなぁ・・・。その辺は自信ないですが・・・。（汗）ってえか、違ってたらどーしよー。

うーーー暑い、シャワーでも浴びようかな・・・？あ、ひさびさシャワーかかる同盟思い出しました。（笑）

### [10882] Rouark	2003.06.21 SAT 09:53:02　
	
僕も今週のAHの感想を書いてみますか…

---感想---
アシャンが遂に「胸キュン」を覚えましたね～^^いやいや。
リョウぱ～ぱも父親らしく…気にしてましたね。
「で？どんな男なんだ？相手は…」
(´ー`)ふふふ。父親じゃのぉう！
所で、信宏がファルコンの事「ファルコン」って呼んだのって
初めてじゃなかったですか？確か…
それとも前に言ってたのかな？分からないですが。
個人的には最後の1コマが凄く笑えました。

感想はこんな感じです。
なんか最近、梅雨だったり雨だったり微妙っす。
まぁ、これも風情………Roaurkでした。

### [10881] みろり	2003.06.21 SAT 07:10:06　
	
おっはよ～ございます。
今日も暑くなりそうですが朝は清清しっ！
この清清しさのまま、感想いってみよ！

阿香ってば、かわいい～。「組織」に純粋培養されちまっただけあってスレてないなぁ。「病気…かな？私…」だなんて。
だけど、わかるわぁ、胸がきゅんっ…て、アタシもね、アンタのパパに胸がきゅんっ…なのよ…
でも、ヘンだなぁ、信宏！アンタも同じ「組織」に純粋培養されてるはずなのに、どうして、そんなにトッポイの？ホントに阿香のこと好きなの？どうして相手の様子に気付かないんじゃ。もう、もう、おねいさん（!?）が、色々手取り、足取り教えてあげたくなってしまうワ。
しかし、今回、誰が一番損害を被ったのでしょうねぇ？
店を滅茶苦茶にされた海ちゃん？
救急車で搬送された信宏？
保護者としてキャッツアイの賠償をしなきゃならんリョウ？
二つとない、オトメ心を踏みにじられた阿香？
行列のできる法律事務所に相談に行こう…

でも、阿香の恋の行方は多難だろうなぁ。
夏目氏にとって彼女に会うのは「香の死」を突きつけられるつらいことだからなぁ…

＞857　 のっつぃさま
はじめまして～
身近な存在でも、言葉の行き違いってありますよね～。むつかし～
身近で判ってる分、言葉じゃ言えないこととか…。
行動で示さなきゃ伝わらないこととか…（今週の信宏＆阿香みたいに）

＞859　 圭之助（けーの）さま
お母様、お大事に～、ウチの父も病院通いしてます。
ストレスは絶対ためちゃダメ！こまめにはきだしちゃえ！

＞861　洋さま
アドバイスありがとうございます。
翻訳問題のカキコ待ってます～
実はもう一つ洋さまに尋ねたいことはあるんですが、それは次の機会にお願いします。
あんまり、作品に妙なツッコミを入れてると、北条先生に「けんか売ってるのか」と言われそうなことなんだけど、中国文化のことで是非確認したいことが…

＞　865　 無言のパンダさま
ウケて頂いてありがとうございます…。しかし、本人としては一時、マジ、「こんなんでいいのか、自分？」って思うくらい恋に溺れてました。今も楽しんで溺れていますが。
…子供はいいでしょう？大きくなって、言葉で言えば判ってくれてビリビリ、バリバリなんて卒業してくるでしょう？帰りがおそくなっても電話して「お米研いでおいて」って言えばやってくれるだろうし。ネコなんて電話に出てもくれないし、万一、言葉がわかってもあの、ンコ臭い手で米研がれても 困る…

＞　868　千葉のOBA3さま
暖かいお言葉ありがとうございます～！！
なんか、そうか、アタシだけじゃないのか！いいのねこのままでっ！て、ミョ～な自身持っちゃいました。（←オイオイ） でも、やっぱ、運転中はお気を付けて…
やっぱ、ヴィ＠コンティですよね！！
ところで、どうも、ＣＨは少年マンガというより少女マンガのノリで読んでしまった私はＡＨも成人誌というより「昼メロドロドロ系」のノリで読んでます。(ごめん、北条先生)

＞　871　 Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
＞　872　 葵さま
え～？表紙のリョウ、コワイ？
一番イイオトコ…って、みるたびに溜息ついてます。

＞　874　恋愛のしたい ふじっちょさまへ
はっはっは。アルファベットじゃ、Ｈの次にＩが来るのさ。
ああっ、朝の清清しいカキコのはずなのに！

＞　877　 Rouarkさま
はじめまして～
本棚のデフラグ…。何故か進まないんですよね～、読んじゃって。わかるわ～

＞　879　 キャロラインZさま
画廊ってなんだか一期一会の不思議な空間って気がしませんか？
見ず知らずの知らない人と一時会話を楽しんだり(私の場合、茶つきで)
ここのカキコもそんな気分の延長だったりします。

最後にみなさまに質問！誰か教えて
今週もあるクォカ－ドプレゼント。でもクォカ－ドってどうやって使うものなのでしょう？(今更の質問ですが…)
